老人家訓訓下教死亡過身係咩原因？

點解可以睡夢中死去？
咩原理？
真的係安詳 無痛苦？
子非老人 安知老人無苦？

老死

無知一問 老死都係因為機能衰退 咁算唔算病死？

子非老人 安知老人有苦？

子非我 安知我知老人有苦？

知你就唔會問啦

器官衰竭
好似係

zombie

知樓主唔知你又問

點解咩都要問原因，有時無原因就係原因

因為抵死

死得安詳應該好舒服

因為佔中

好耐之前睇過一啲紀錄片講
通常老人家會喺清晨嘅時分
較大機會過身

原因由熟睡到就嚟起身個陣
心跳嘅頻率或者強度都會增加
令到心臟造成負荷

而身體較虛弱嘅老人家
機能未必能夠承受呢一種嘅轉變
誘發心臟病而死亡

心臟病死同窒息死係咪差唔多

發惡夢會心臟病嚇死

咁你一出世就病緊

太眼瞓 醒唔到

機能停止

尤德 心藏突然病發

前世做左好多好事

心臟停頓